有外國網呢為我地整理左奶共企業！

事源Twitter 做緊文宣同retweet 果時見到 同埋太關心打機 成日搵#boycottblizzard 香港人反抗！
Credit to

等d白痴仔慢慢抵制

推

會唔會太有心

多到呢